大話講一千次一萬次就會變成事實

我無唔開心呀
我好好，我唔會喊㗎

我無事我無事我無事我無事我無事

wfc?

一個願打一個願捱

唉 ching我明你
我地都會好快冇事嘅